劇情討論 黑鏡S1E1 綁架公主竟然逼到首相屌豬

綁架公主響劇中好似幾work(當然做戲咁做)
但佢成個班底又真係無計可施
同埋老老實實鬼佬對呢啲嘢好反感
仲直播公開咁做

個導演咁都諗到真係犀利

睇到頂唔順